想入HKDI數碼音樂，點睇？

大約讀咩？
出嚟有咩做？

宜家連做乞衣都要有cert

乞食 大佬呀香港搞樂壇等食屎

其實我想讀啲自己有興趣嘅課

浪費錢同時間

我都想讀！
但唔知呢科伏唔伏。聽人講hkdi 老師好hea
我入唔到u應該都報呢科
唉 乞食

識得一條友佢讀完呢科之後,做左一年野,再去日本讀,但佢識日文,出路就應該冇乜

識咩樂器，咩level？
同埋你唔預讀完呢個就搵工，應該預要再讀書
利申
某u音樂系，有同學係讀呢個課程入返u

本身識唔識樂理
如果唔識又唔勤力聽書既話係會收皮
因為佢樂理課程係for已經有樂理底子既人
當然你可以上佢開學前個啲樂理補底班，但得一個月時間都學唔到啲咩
另外你預左要買好多既Gear例如mac,interface 個啲
總知入得呢科你就預左要用好多錢啦

如果你係想做上台表演個啲，唔好揀hkdi
除非你想做舞台,後台,幫人mixing 個啲

我係hkdi讀media 只可以話啲老師真係好hea 勸巴打諗清楚

唉都係讀完今年去考政府工

出嚟教書就有用...

依啲唔駛讀都有人會請你
知唔知點解？

因為人工低賤
你捱到朝11至清晨05既話就有得做

至於freelance 啦喎
屎都無得你食呀

如果你屋企好有錢又唔介意浪費兩年時間的話
就去馬啦

公屋仔

I totally agger with you

利申 六緊

有我個結他阿sir thei讀音樂

除非你識樂器
有心向呢方面發展
Eg. 教琴, busking, 樂團.......

有同學讀緊,以佢所講就好難搵食

香港讀依類唔會搵到食

想讀就讀 但你如果入行就要預左好多時要連踩唔知幾多個鐘

做緊搬喇叭既人

要學都唔好入di
夢想墳場

真係有心學就去讀伯樂，雖然只係好小小
Btw冇音樂底就真係唔好讀
利申:垃圾6lv電結